大家覺得呢個list有冇改進既地方?

個預算都係大約5000-5500
呢個list係我朋友比我
佢想問下大家巴打意見

新手試答
i3好快唔夠做
上i5 8400/ryzen 2600
(用Ryzen 嘅話 ram 上3000 mhz)
Graphics card 降一級用1050Ti
再加隻ssd就perfect. 最好加多少少用256gb啦

直接加多隻ssd

用途?

起碼都講下你部機用黎做咩先得架 文書同打機剪片爭咁遠

睇下youtube 打下機咁

ssd ssd ssd

今時今日我覺得砌機黎打機 無10k都真係唔砌好過砌

GALAX
樓主住邊頭？我幫你call定消防

咁又唔會 8k都可以砌到一部唔錯嘅嘢

i3--->i7